未完約 但想轉多d數據嘅plan

可以點做